女仔爛面係咪人生已完

有咩慘得過本來白白淨 但無啦啦爛面
早排考試壓力大又夜訓 爆左勁多暗粒 自己又犯賤
衰手多去擠 搞到勁多印 然後最近仲要愈來愈嚴重
我已經街都唔想岀 人都唔想見 有無過來人有啲咩解決方法救下小妹我😞

係

男人樣衰都可以用才華或者錢黎溝
女人樣衰真係玩撚完

等睇狗公add tg

勤力full 下去印面膜啦

女人爛面真係bye bye

無人想知 無人想幫你

飲多啲水

用啲好啲嘅洗面奶洗乾淨塊面，再敷下啲去印嘅mask，慢慢就會好架喇。呢啲嘢要慢慢嚟，一時三刻未必咁快有效果

是

維他命C，奇異果

你好似甘比咁有錢都仲有得玩嘅

我都係咁 荷爾蒙失調搞到狂爆瘡又勁多粒粒
完全唔想岀街見人
依家廿歲頭明明應該係最靚嘅時候 但我就....

唔緊要
我接受到

你都放棄左自己
求其去細間美容院 一個月做一次
有d for暗倉療程 ，無錢咪分期
再係屋企狂full 面膜 保濕！

利申： 以前成面暗倉，努力兩年先好轉

是, 暗瘡唔煩
D紅印先煩

乜都唔好搞+照鏡
順其自然,愈搞愈煩

Same feeling 😞

睇皮膚科 唔洗半年就好曬 係約個醫生煩啲要多啲時間啫

我都係
點算好?鏡都唔想照
就畢業唔知點見人,灰到爆

有無推薦😞

我都係
好彩既係而家開始慢慢好返 啲印都淡左好多
前前後後 我諗都半年

見親女仔多暗瘡都覺得慘
自己個鼻都有暗瘡印

爛成點 有無圖

成日都想去美容院搞掂去
但驚人地見到會嚇到，同係咁話我塊面好多粒粒

其實有暗瘡我覺得最緊要唔好成日多手摸佢 會搞到佢更污糟 想當年我都爛面 係會完全唔敢望人 但唔多手搞佢 同埋可能大個左 就好返好多了

暗粒試下去下美容院針清
keep住清5-6次應該已經好好多
再轉返d啱自己用既護膚品
之前有排又係狂生暗粒
個人即刻勁抑鬱
覺得化妝仲衰
街又唔想出 相都唔會影
不過暗粒真係長期戰黎 加油呀絲打

A酸啦

見過背影好正，再望正面，真系

lm

我要你啊

試下食A酸。快靚正 唔好浪費時間。個時我就係驚食A酸 又諗要俾好多錢無去食

我跟體重食到7，8個月既大份量，正常食半年。。由原本八級爛面變到無哂 so far 3,4年無黎發過

依家唔洗去驚夏天會發 去買個d保濕，就住黎食野每日唔洗為左自己塊面自卑 同埋錯過左好多機會

有圖先討論到

過一排無事

你幾歲先 再大啲就無青春痘架啦
有無圖呀 無圖點討論落去

之前都生左好多暗瘡，睇西醫食藥好快好，
但都要一年時間，d印先可以完全退曬

要知道暗瘡其實真係一個病黎，無錯有d人好好彩 生極都係一兩粒 或者直情無

而佢地會講你多d洗臉做運動飲水。。通常咁樣講得個d都係爆得唔西利 以佢地既經驗黎講，根本無需要為小小既暗瘡俾咁多錢去醫

但係我地呢d爆親唔係一兩粒 係一撻既人黎講，而且每日都有新瘡 係絕對不能夠參考。一參考等如拖症。你必須要知道呢d野控制唔到，唔係你既錯，一定要睇醫生食到尾 d錢洗起d藥到會好過去美容院膽驚受怕 怕唔去又黎過

以為係我開post
荷爾蒙失調搞到爛面，
由畀人讚好皮膚，到 依家 爆瘡爆到畀人叫我注意下衛生

女仔樣衰都算，連皮膚都差真係玩完
大家要加油改善下，唔好輸畀啲垃圾暗瘡

認真mode
前排keep住生瘡 極多印響人中位
之後去買左包洗面鹽 用水濕一濕 指尖推開上臉
按摩30秒到清水洗
真心有效 去印好快

好似係咩煤氣公司 可以查一查 因為屋企人幫我買所以唔知確實地址

同埋唔好用洗面奶 所有化學野都停曬佢

（八級爛面過來人）一定要睇醫生 呢個真係病黎 無論你幾注意都好 都會每日爆一粒
唔係你問題黎

我家姐以前都爛面
後尾超勤力做facial就好返好多
同埋一定要忍口戒牛肉 好毒架
加油

啲暗粒係咪係紅紅地色

google左搵唔到

暗粒同暗瘡係2樣野 千奇唔好用搞暗瘡嘅方法黎去暗粒

一定要睇皮膚科醫生 唔好亂做facial

利申:過來人 依家好番哂

有妊娠紋先玩完 整唔走
利申 冇大過肚 天生有好多

有啲係有啲唔係😞

有冇人係激素皮炎搞到爛面

咪話唔幫你，過來人
facial、暗瘡膏嗰啲乜柒都唔好搞
睇皮膚科醫生最實際
Google 中環 萬邦行 黎醫生
巴打 放心， 好快會好返

可能係激素皮炎喎 你之前用啲咩護膚品 係咪好多化學野

過來人：

清水洗面
唔好用手掂佢

但我無咩點轉過護膚點品用😞

一粒未謝又生第二粒
真係好撚沮喪

我想問如果係好細粒白頭咁既暗粒呢
成塊面好多地方都有加埋有d紅紅地泛紅暗粒
毛孔粗大，真心好肉酸

你係用咩牌子 塊面會唔會無啦啦覺得熱/痕

我想share個blog比你但怕係到講就似打手
你係幾時開始變差？
利申 我一年前已經爛到無得再爛 依家先叫剩返3成暗粒同印

暫時用清水洗面 盡量唔好亂用skincare住 就算係都係用天然產品
飲用一定多飲水同食生果行先 eg.奇異果/蕃茄
千奇唔好化咁多妝住（但我覺得可以搽少少防曬保護番 最好係for bb)
出完街要洗乾淨面 一兩次夠又唔好過量

唔好搞咁多野啦 我之前dse都係 穩穩陣陣去睇皮膚科啦 我食左3，4個月搞掂晒
加油

我都想知係咩blog😞

壓力過後就無事啦

女仔樣衰重刷首抽把啦

我都好鍾意 用手整到佢地洗曬血 爆粒野出黎個下好正 但整完一定要用暗瘡貼痴住 個印就會淺好多

用過，無咩用
成堆放左係屋企

你所指嘅爛面係咪幾粒暗瘡炸

睇中醫調理下啦 好好多架
我個fd之前爛到好恐怖
睇咗1年中醫
依家白滑過BB

btw 上網見到啲人手造嘅洗面梘好似好好用 可以一試

你幾時買

快啲做facial

其實暗瘡呢樣野真係好難受

男 但由中學開始爆
爆到依家成8年都有
依家已經叫做好左好多 但D印多到
有時會好自悲

完全唔食炸野 薯片 有做運動 早訓
但都照爆 公平咩

方法一 等身體慢慢代謝 粒暗瘡自然收 但呢樣需要好多時暗 對於荷爾蒙瘡都唔太見效

方法二 睇醫生 我試過5級暗瘡 生左年幾到 最嚴重時d粒粒生到去耳仔位 係一撻撻 唔大粒 但紅腫痛 我諗你講果隻暗粒似我？btw你張圖死左 睇唔到

醫生話生暗瘡其實係油脂分泌失衡 嚴重或長時期如我咁既例子除左食藥好難有顯著既功效令油脂變番平衡
果時我每日食20mg 3星期已經收晒d暗瘡4成 之後每過一星期都見到d暗瘡又再少d 印係難搞 但見到d暗瘡冇再新生而且舊果到又慢慢收晒 真係見到晒曙光 後尾再過半年到d印都收得7788 而家2年後都冇番發

你可以上網search下暗瘡十級圖 再睇下自己屬於咩情況去決定睇唔睇醫生

人生議員

share呀絲打
我三年前皮膚好好架，但一考dse就爆哂出來
初頭果半年我有去睇醫生話我係玫瑰座倉
都有好返好多，停左冇睇，之後又出返來
但已經冇dse果陣咁差

印都算 凹落去最慘

你塊系未爛就得啦 大班毒撚爭住埋單

Btw個人唔太認同做facial針清乜乜77 果d可能適合普通油性肌清下粉刺同偶爾幾粒瘡 但荷爾蒙瘡你點保養都保唔到內分泌果層 所以都係乖乖地食藥吧啦
不過早訓真係好緊要 食緊藥期間一通頂d暗瘡即刻紅腫又痛番 我諗關通頂影響左油脂分泌事 所以盡量早訓 睇下有冇好轉先啦

我幾年前都試過 食中藥唔掂 轉護膚品都唔掂 最後睇左旺角李X文醫生

佢隻藥喺香港好似得幾個醫生可以開 係收細啲油脂 孔咁上下 無油就生唔到暗瘡 我食左兩個星期已經開始無暗瘡出 我總共食左四個月 連個背脊啲粒粒都無晒

原來絲打share左

我自己就覺得依隻有用
只係我覺得

講得岩

男人爛面呢？

講到又爛面又人生
咁緊張，乖乖地去睇皮膚專科醫生啦
唔建議搵美容院同亂用野
飲食戒下口同埋作息要規律，盡量放鬆下心情啦

由白白滑滑變到爛真係好痛苦 我已經維持咗兩年

我都有印，有冇巴打可以share下點樣去印

In沈祖明，we trust
不過最衰係要等九個月
有fd睇陳榮傑，都好得好快，又唔使九個月咁耐

加一

少少都冇所謂 上次見到個背面幾正 但面就完全係月球表面嗰隻爛 真係嚇左嚇
係爛哂之前快啲睇醫生

搵個男仔都係爛面有冇得諗

中學果時仲白白淨淨
畢業之後成日生暗瘡 又搞佢
依加半塊面都有印
想問下多印既 睇皮膚科關唔關事

依加1星期都會爆1-2粒

我都係 中學陣時俾女同學讚皮膚好 宜家

呢d野要慢慢補救返

鬼叫你平時無保養好塊面

多印既話要盡量keep住塊面水份夠

買d保濕mask用下 平時用保濕噴霧噴下

盡量用溫和同天然既野

利伸幾年前同你一樣爛面到pk

雖然後知後覺但係都開始補救返小小

中學前期仲係小白臉
到中4，5開始瘋狂出暗瘡

試問世上仲有幾多人唔係外貌主義者 （唔計拜金嗰啲on9

用中藥嘅膏 好返哂

女仔有疤係咪已經玩完

Lm

女人keep好外表基本野黎架啦

係

女仔蠢先係人生已完!

我溝你

我明 情況一樣

化妝咪得

轉生吧

壓力瘡試下調理身體
有明顯身體不適既徵狀睇中醫
跟住再睇下營養師，係日常生活中食野有無欠缺身體所需既營養，例如呢排身體缺乏維他命B搞到情緒唔好，再改變一下生活習慣去調理

利申，睇緊，可介紹

醫生睇過 美容又搞過 先叫做可以控制下暫時

巴打，我同你情況真係一模一樣
而家食a酸希望可以控制下
搞左咁多年，個人真係好灰，唔想出街

可唔可以幫手問下你屋企人係邊間買

我都好多暗瘡印，有凸印亦有洞

之前我都係咁 試過好多方法都唔得
睇西醫食藥一停又爆過
直程唔敢素顏見人
爆咗年幾之後自己停咗無爆 但啲印真係搞唔掂

屌
好sell 唔sell 竟然叫人去美容院，仲要分期

以前唔識諗真係成個人無乜自信
不過發覺情況會仲衰 所以好努力改善心態
可能都有D幫助
樓主可以試下 唔係得你一個受苦

牛肉可免則免

我一直都有爆瘡，個個見到實話我一定係食熱氣野
屌！我連餅都唔敢食，都係咁生
我細佬狂食零食都冇事
睇完中醫話我男荷爾蒙過多 叫我唔好食蝦蟹，唔好食貝殼類，食少啲甜野，唔好食辣同食牛，佢話食牛對皮膚超唔好！
睇左個幾月，洗左4、5千，貴到呢
而家停左藥仲要keep住日日敷面，而家算好左好多，係啲印

岩
一齊加油

1. A酸
2. 抗生素
3. 避孕藥

係喔

我中五個陣又無端端開始爆瘡
一開始都係係面珠個度一兩粒
後來越生越多
試過好多方法都唔work
戒紅肉啊 戒甜啊 去做運動啊
唔好搵手掂佢啊 總之你講得出既我都試過
但一d效果都冇
又去美容院做針清 同個d咩海藻treatment
一做完係幾好 但唔洗幾日又爛番
後來就覺得係荷爾蒙問題 去睇婦科
又話係卵巢多囊乜乜 又叫我食避孕藥
咁我就食啦 但係我受唔到d藥
本來m前m後都有偏頭痛
食避孕藥之後一個禮拜一次偏頭痛
醫生都叫我停藥 後來又叫我食抗生素
其實效果唔太大 又要keep住食
其實對身體唔好
之後又有去過睇中醫 其實頭三個月效果幾顯著 同埋中醫比d藥膏都幾work
但係我睇中醫期間有日日去做運動曬到太陽 所以唔知係咪呢個原因 三個月後效果開始慢落黎
到上年 我因為曬傷左 然後面上d皮膚生滿曬油脂粒 有d好似黑頭咁 但有d就冇膿頭
有嘗試過去支佢 支完之後都係番度
個陣塊臉嚴重到一個地步就係就算我搵粉底遮著都冇用 一係太陽底下就原形畢露 搞到我好自卑
最尾都係要去睇皮膚科 一睇就話要食A酸 其實我都預左 而家都食緊第9個月 完全冇嘢啦
希望幫到你

絲打加油呀！唔好放棄

雖然我係巴但一樣係爛面，今日終於的起心肝去睇醫生，希望會有好轉。

我都係半年前好正常一粒都冇變到而加石頭人咁
成日見到啲一排冇見既fd,第一句就話嘩你塊面搞咩，心鳩灰意鳩冷

利申：超健康飲食，每星期五日運動，飲水多過河馬都係冇撚用

由17/8歲開始生到依家28歲
皮膚科睇完 中醫睇過都係唔得
黎m之前就爆到仆街 又紅又腫 on99

不過唔係人生已完既
雖然暗瘡/肥婆係大罪 但始終會有人要

放心啦 有得救架絲打 用珍珠粉啦
利申 ：小學爛面爛到大學 已經好返哂 但仲有好少印，遮到

暗瘡一爆左出黎 就算唔去擠都通常有印...
唉

爛口慘過爛面

會唔會焗住d毛孔搞到生得更勁
而加生到冇停過,已經都冇化妝

睇過，300$, 兩分鐘睇完。
我講兩句睇一睇， 佢幫我講埋病徵點醫。

我壓力大身痕，佢話：呢d無得醫。
放鬆d啦無藥食，比d野你查心理好過d.

點知一考完就即刻唔痕。 幾準下。

我爛左一年 而家好返七七八八喇

btw做多d保濕去印會快好撚多
如果仲爛緊就唔建議做磨沙peeling
瘋狂搽保濕gel會易好返
當然都要睇你本身係咩膚質啦
飲多d水 灌自己一日飲夠2L 訓多d 食清淡d都一定幫到

我果時冇睇醫生 爛足一年 靠自己慢慢好返

上網睇過下佢，啲人都話佢幾分鐘就睇完
不過求醫最緊要都係有效

去印就用果酸同fu多啲保濕mask啦
非常有用

女仔爛面就唔好再拖，去睇皮膚科啦
唔好再亂咁信什麼什麼產品可以幫到你，最有效真係直接去睇
請參考隔離連尻住巴打的POST

我中學既時候都爛過臉
明明自己都唔太夜訓 皮膚仲差過啲1,2點訓既fd
個排真係好沮喪 望住自己好想換左塊面佢

中西醫都睇過
不過最後係靠自己養成好既生活習慣先好返
早訓 就算有咩做都好 都11點幾訓
帶飯 出面嘢食太油 就食煮家飯
敷mask 茶樹mask 一星期敷一次

慢慢就好返 加油

中學開始到依家9年冇停過
最近食少咗有牛嘅食物(牛肉, 芝士, 牛奶, 包 etc.), 戒甜(好緊要), 準時瞓
已經好好多, 唔會生瘡但仲有印
有時忍唔到口都會再爆瘡

戒甜係唔好食咁多甜零食/飲咁多飲料
睇網上話食辣唔會引致爆瘡, 我親身試過, 冇事
近3年keep住日日化妝, 化妝真係唔關事, 只要卸乾淨就得

pmed

毛孔大 勁多黑頭又可以點搞

性格＞樣貌

我高中開始爆到學都唔想返
成日唔敢望人 有時班會活動都唔去
自問幾靚仔 但全班最撚多暗瘡就係我
成班卜街一粒瘡都冇
個陣勁自卑 搞到錯過左一個女仔
之後考完dse 即尻刻去睇西醫
一開始係食抗生素 都有效 但起馬爆少左
同有返少少自信 但我發現我爆瘡
係因為打丁 一打就生
試過介丁86日 但都破左介
一打 就爆 之後就好嬲
就直接叫醫生開A酸 雖然個陣已好過6-7成
但我想追求完美
講真 食完A酸後 真係冇暗瘡
以前好怕摸/被人摸塊面
但宜家任人摸 因爲冇哂瘡同油
我上年7月食抗生素食到10月
之後10月轉食a酸到宜家
.
真心 想冇暗瘡 直接a酸唔洗諗啦
咩後遺症 傷肝 我就真係唔多理
因為我寧願傷肝 都唔想爛面
我生日願望年年都係冇暗瘡
寧願少10年命都唔要有暗瘡啊啊啊dllm
所以宜家冇暗瘡 真係好感恩！
真係好後悔中學冇食
食A酸唔好再諗！

真好嚴重就睇醫生 試過ok

有錢咩都解決到

識好多爛面女仔都有男朋友 所以應該唔係問題

有荷爾蒙失調先死
來完m以前皮膚滑滑 暗瘡自己沉
宜家唔得 睇吓中醫點搞

咪亂撚咁教人啦
針清死多兩錢重

睇醫生啦唔好等到成面疤先發覺做咩都冇用
美容院呃錢多

有暗瘡 但係唔算多
但好撚多細粒既好似油脂粒

有冇人知點整走佢

識條女爛面到不可直視
仲要係肥婆

爛面但係靚女你地點睇

絲打咁你有冇洞，啲印洞點清

巴打我都係咁，好驚人掂，依架極少出
但塊面都係油多，除左a酸係咪冇得解決面油問題?
巴打洞/印問題點清

就係因為針清留底左啲洞，本來得印唉

我都有睇過佢，但一開始好辛苦
個人真係會乾晒，個嘴唇乾得好辛苦
但係個頭三日唔洗真係一滴油都冇
同埋隻藥真係會好勁。因為佢會同你講到明你係千其唔可以有BB

a酸?

暗瘡啫
有得醫

想做t位毛孔激光
有冇醫生推介

想問食a酸既巴絲 係
去到第幾級先開始食

要睇你嚴重到咩程度，一係睇醫生，一係用NeoStrata（我用過ok）。

但係講到尾，都要妳自己調節飲食同睡眠。皮膚呢d嘢好受身體狀況影響，多飲水多做運動食清d，自然就會好。

皮膚既野一係錢，一係時間，睇你想付出邊樣多d。

爛面未完，醜肥矮平胸爛面就真係完。

求推介+1

有冇人試過d其他收毛孔work？

pm凸

Neostrata我有用緊 好似無乜差別咁

絲打加油

爛面唔係一世架

我講下自己爛面左六年的經歷（可能有D長）

中學二年級 本應該係溝女 趁青春好好玩一玩的時期

但偏偏係呢段時間就開始爆暗瘡

爆到 額頭 鼻子 面 嘴唇上面 連下巴都有

每日起身就係見到又生多一粒暗瘡....

如是者去到中三 我正式宣布成塊面冇一度係完整......

每日起身就係希望自己D暗瘡一夜消失囇

😞同時啲暗瘡亦令自己自信心超低落

個個暑假都約friend出街

我自己就起身見到啲暗瘡就諗 唉 咁柒 咪撚出街嚇

親人啦

最高峰試過半個暑假係屋企玩電腦唔敢出街

我家姐見到我咁 就叫我去做針清

唔做尤之何

一做

痛到仆街吖屌屌屌屌屌

成塊面幾十粒喑瘡 一野㩒爆矖 都咪話唔爽

做左兩年 都係冇乜成效

其間咩方法都試過曬 中醫 針炙…

又試過用各種facial 精華液 洗面奶

係Inni free係叫做比較好 （只係我咋吓）

又戒食炸野 牛肉 夜訓

每日十二點前必訓

結果都係冇乜用

最後都係要睇一個係荃灣的皮膚科醫生先好返

（想知再問我 費事比人話賣廣告）

Ps. 本身想睇史泰祖 但是太貴冇去到

但是

依家都好多凹凸洞

所以絲打

快D去睇醫生啦 唔好被暗瘡阻住你的青春吖

認真 乜都唔好搞 去睇醫生食藥
自己搞愈整愈衰

就係針清先會搞到咁多洞
手勢好唔好都會有，唔同暗粒
我做左半年到都停，叫佢唔好針清
馬明bxxxx做 ，依架都諗緊點可以清洞唉
巴打係邊睇醫生，係咪食a酸
想去食，幾錢到，醫生好唔好?

個醫生唔錯架 係我上網打醫暗瘡搵到既
不過排隊排好耐 因為好出名好多人
我應該唔係A酸 因為只係搽 唔係食落肚
每次一千蚊（連藥）五六次就好返曬
巴打你都加油

證明你未識偽裝手藝，除非爆牙，兔脣，其他算d咩

初中爆瘡 而家收唔翻啲毛孔
Full極mask都唔掂
應該點搞好

可唔可以介紹個醫生黎啊？

A酸以外咩都唔洗諗 洞個d等食完再考慮
請唔好再拖症

喇 親身經歷黎架
希望幫到咁多位巴打

（唔好屌我賣廣告）

我已經無咩出，係想去洞同埋永久制衡啲油

小六個陣岩岩青春期成個額頭都係瘡
個排好中意似蘆薈（果粒橙個隻）飲左兩個月
真係無哂 一日一支
你可以試下
再唔掂就好去搵jacqueline

其實食a酸途中 爆發期超嚴重 然後我又手殘成日支佢 然後而家塊面都有洞 但醫生話食a酸可以幫助皮膚佢收服 所以我都冇咩點理 如果真係覺得好明顯醫生話可以做激光個d

食A酸頭2個星期係會嚴重左
因為佢將所有毒迫哂出黎
之後就會停出 睇你忍唔忍到啦
我個陣就係食左3個月抗生素先
已好返7成
但都照樣再轉食A酸 所以就冇爆過瘡
.
平時吱完暗瘡 我會用寶膚靈 萬0買到
吱完查一達係上面 個印一日會比一日淡
同埋人地話要fu咩補濕mask
我就乜都唔fu 因爲一fu
塊面就會好笠 反而乜春都唔用係最好
淨係用洗面奶(我用Cetaphil 非打手)
洗完求春其查d暗瘡膏 雖然0暗瘡now
但都照查
.
我平時就係用呢個方法護膚
人地話要查咩爽膚水
我反而覺得唔用係最好
可能個個人唔同
Ps 我係油性皮膚 油到可以炸雞
但食完A酸就少左好多
.
之前睇個間西醫係中環
1個星期880蚊 好撚金
之後轉睇個間係筲箕灣
1100蚊1個月藥
都係開a酸
.
所以想冇暗瘡 直接a酸啦
我食左半年 個人除左有自信左
完全唔覺有咩身痛
副作用就係冬天太乾咀唇甩皮
之後就冇了

真係唔好針清 我針清d印兩個幾星期都去唔到

同埋生暗瘡
只有10%係關飲食/早訓/做運動/食菜/介牛事
生暗瘡係個人體質問題先會生
最快解決方法真係食a酸
食左a酸
我唔食菜 2點訓 冇做過運動
都唔生一粒 真係好癲同好堅
但飲多d水係必要 同唔好食牛
男仔既就唔好打咁多飛機
因為我用左2年測試
打完飛機真係會生暗瘡
每次一打就生 唔打就0暗瘡
但宜家食埋a酸 打飛機都生少左
當然我都打少左啦

呢間我有睇過喎 無乜料到

本身去之前都諗住試幾個醫生 點知睇第一個醫生即刻清曬D暗瘡

仲要無番發過

可能絲打你要試多幾間啦

呢啲錢無得唔使架 靚係跟你一世

加油吖絲打 終有一日你都可以無囇暗瘡架

證明你間野唔掂

我去朋友果度做
佢幫我針清完會用部機幫我塊面做電療
好細電力輸出 小小痕 小小痲咁
做完即刻起蕉 細痘兩三日甩埋蕉
大痘就耐d

針清死得仲快
比多少少錢打激光仲好

我嗰陣睇西醫，佢話我女仔都咁嚴重
比左避孕丸我食，一食就2,3年，係好左嘅
不過一停就出返，但係就冇以前咁勁

食避孕藥其實有冇副作用？

有冇人成功搞好D凹凸洞 係鼻兩邊勁多洞 已做過海藻矽針(最廢) 同電動微針
冇人性 咁慘仲要呃錢 有冇人知邊到可以有效解決到 錢唔係問題 最緊要有效

巴打，我都係油到可以煎蛋，ex話過我(好撚sad果下)
想問點知自己係油性定乾性
雖然都覺係油性多
食完出油程度減少左幾多?

好似話得唔知幾cm/mm既針同埋浸會打爛面既laser有用

我反而想知道爛面會唔會有狗公黐過去

嗰陣讀書壓力大 又狂返pt搞到開始生暗瘡
本身皮膚唔係話靚但少生暗瘡
然後唔理之下就爛臉
每次係街見到識嘅人第一句就係：你塊臉搞咩
又成日比人笑塊臉好核特
好多護膚方法 做運動試過都係無用
唔開心之下繼續爛臉
到有啲錢時去左睇皮膚專科 食左藥同擦藥膏就好返好多
之後就係飲多啲水 食多啲橙 奇異果 因為維他命c可以去印
枕頭套兩星期內好換一次 保持清潔
嗰陣用左肌研嘅清爽系列 個人用左覺得唔錯嘅
但塊臉未好返千期唔好用美白產品 會助長啲暗瘡生長架
一年前開始食維他命B 啲皮膚穩定左好多
至少依家無再爛臉

每個人反應唔同
我食yaz(貴過其他牌子)，醫生話呢隻副作用最少
喺我身上冇副作用，除左胸大少些少
順便減少埋我啲血流量 以前黎親m都漏硬m同埋32cm當日用

起碼以後唔會有人為左你個樣先溝你呀

醫生開microgynon 30 比我
問佢有冇副作用 佢話開得比你就有需要架啦
我係睇緊婦科內分泌失調
自己又衰嘅
本身食左半年到 見塊面冇再生暗瘡就自己停藥
始終驚食得藥耐有副作用
前嗰排大壓力失眠又爆翻 仲嚴重過之前
依家食番藥 希望塊面快啲好

又係食a酸？
維他命b係普通喺屈記萬0買到嘅嗰啲維他命丸？

最平應該果酸換膚 個陣又係中

禁錯發表
個陣又係中5突然大爆發 會考完左 去我家姐介紹個間做 一次過4-5千蚊 唔記得做幾耐 總之半年內 之後d印冇左9成 上面話咩針清有洞 我個陣次次去佢都用針清 1d洞都冇做完之後都會繼續爆倉 但小左好多好多 唔會好似a酸咁可以以後唔出

嗰陣醫生叫我試四環素先 唔得就要食a酸
點知四環素係自己身上又ok 停藥都無復發
維他命b食開DHC 係日本同台灣買好平
問過藥劑師朋友 佢話咩牌子嘅維他命b都差不多

反而想請教下點退印 啲印係到一兩年都冇退到

千其唔好去做facial,特別係針清
利申:過來人，之前兩日出一粒暗瘡，而家已經無出成年

自然好？

我有戒口，同飲Cupal
洗枕頭袋都好重要
而且過咗青春期就會出少好多